新iPhone 全部雙層底板，打機首選繼續係XR

最勁嘅cpu遇上最廢嘅散熱

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

唔撚係牙